美女教師兼地方媽媽 上了男同學還搞3P

女師兼地方媽媽 上了男同學還搞3P

美國加州一名中學英文女老師、同時也是育有2子的32歲地方媽媽西歐塔(Samantha Lee Ciotta)，被指控和一名14歲少年發生性關係，甚至在一段放在Snapchat的影像中，更發現了西歐塔搞3P的淫穢事實。

據英國《太陽報》報導，該名少年和西歐塔已經在過去數月發生多次性關係，更把其中一段淫穢影像上傳網路，今年8月有其他學生看到了這段畫面，並問少年：「是不是西歐塔？」隨後少年大膽回答：「對，我對西歐塔『深入淺出』，我們過去數周還在玩3P。」西歐塔的「是姦情」因此曝光。

西歐塔在上月20日被捕，並被控以對未成年性交與口交。警方進入西歐塔屋內搜查發現，她寫了一份向她丈夫解釋她與少年關係的筆記，還有一份受害學生的成績單，而目前西歐塔已被15萬元美金(約新台幣450萬元)交保。（施旖婕／綜合外電報導）

[size=5][/快點size=5]

直覺話比我知要google 左個名先
我啱啱google 完，我ok

我屌埋你果份

快點

圖定老母

幾正

地方的媽媽需要性愛

快

我捱義氣屌哂你哋嗰份

我肯呀！

你無google 佢個名咩

我黎

問一百個學生，一百個都想屌

有無snapchat cap圖

條片呢？冇片得個樣仲點討論落去？

瘋傳

"深入淺出"英文點講?

點解要欺負小孩
有種上我

Deep in shallow out

我有講過

片？ 瘋傳左去邊？